事實證明反雲黨係冇可能贏

2005年開post叫雲加走
2017年雲加仲教緊

個POST比人推左12年

樓主已經唔見左人
但雲加仲喺阿仙奴

😂

05年不敗奪冠冇耐就叫雲加走

一早話左反雲冇出路啦
反雲係25

值得一提是我地利物浦岩岩贏完歐聯冠軍

沒有雲加,今天阿仙奴會有這樣的成就?輸左一埸就要fire佢?飲水都要思源啦

macro

2005-8-22 01:03:42

阿仙奴要有大改革,炒云格係合理

係事實
但雲加個套真係不合時宜
但佢又唔諗改變下結果...

冇雲加冇新球場

好有遠見

證明個樓主好有遠見